【狙擊紅媒】連登仔呼籲踩TVB場 《蘋果》實地視察一個人都冇

無綫因為近月在反送中運動被指報道偏頗，於是觸發網民連串狙擊活動，早前DSE放榜、中秋節活動取消，其後亦有藝人如湯洛雯因「安全問題」要缺席商演。

早前有傳原定下月舉行的台慶亮燈和節目巡禮也一併取消，不過無綫否認是怕被黃絲廣告公司客戶抗議和狙擊，只不過是因應近期市場環境，以較靈活方式去加強與廣告客戶之聯繫及溝通。

最近有連登仔表示今日無綫在銅鑼灣的營業處與廣告商舉行活動，呼籲其他人到場支持。《蘋果》今日到銅鑼灣視察，現場所見設置場所簡潔，坐位雖多，但距離開場前十分鐘左右會場仍空空如也，未見人頭湧湧，甚至亦未見到有網民踩場。

今日人鏈啲人分唔到身